咳左2個月，應該點算好？

上個月睇左2次醫生，開左啲咳水都無料到

前前後後飲左5支以上咳水

但成日咳，有啲痰

呢2個月，日日帶口罩返工出街

去報案

good luck bro.

有冇照肺？

咳水飲死人 檸檬水好過啦

入曬各區警署，包你好番

未，11月開始咳，咳到依家未好過

驗下有冇肺結核好喎

你仆街 係屋企隔離自己等六月先出返黎啦

報案
唔會係武漢肺炎
喺既話你唔會仲有命開post

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

我一定去popo station坐係度

聽聞傳畀popo就會好翻

搵個中央冷氣位

有無發燒

2個月都未死,應該有強力抗體,建議去武漢走一趟.

1.1食左次tg之後到宜家每日喉嚨都覺得有痰

得咳姐 無發過

去狗署咳